\usepackage{booktabs}

\exam{
  academiejaar=2015--2016,
  examinator={F. Vogels},
  hulpmiddelen={Formularium},
  datum={TODO},
  beginuur={TODO},
}



\begin{document}

\begin{examguidelines}
  \begin{center}
    \textsc{\Huge richtlijnen}
  \end{center}
  \vskip1cm% 
  \Large
  \begin{itemize}
    \item Het examen is volledig schriftelijk.
    \item Volgende hulpmiddelen zijn toegelaten:
          \begin{itemize}
            \item Formularium
          \end{itemize}
    \item Enkel de antwoorden die je noteert op deze bladen
          tellen mee voor de beoordeling. Je kan geen extra bladen
          toevoegen, dus maak eerst indien nodig alles in klad om dan pas
          je finale antwoord op deze bladen te kopi\"eren.
    \item Bij sommige vragen worden hints gegeven dewelke je kan gebruiken
          om na te gaan of je antwoorden kloppen.
  \end{itemize}
\end{examguidelines}

\input{gen-interpretation-questions.tex}

% \input{huffman-tree-1.tex}
% \input{huffman-encode-1.tex}
% \input{huffman-decode-1.tex}

% \input{lz77-compress-1.tex}
% \input{lz77-compress-2.tex}
% \input{lz77-compress-3.tex}
% \input{lz77-compress-4.tex}

% \input{lz77-decompress-1.tex}
% \input{lz77-decompress-2.tex}
% \input{lz77-decompress-3.tex}
% \input{lz77-decompress-4.tex}

% \input{which-compression-1.tex}
% \input{which-compression-2.tex}
% \input{which-compression-3.tex}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "with-solutions"
%%% End:
